9700 non-k vs 8700k

ching會點揀

睇你超唔超頻

9700k

9700

97k
97kf
97f 不了
87k 不了

k系4.6ghz起跳，唔超都好撚勁

U see the point
9700F只係平300 但係得3.0 boost up to 4.7 ghz
all cores 大概得4.4左右

8700k唔超得4.3 all core